連仔仲有整咩咩keybord果d撚樣入一入

屌 500留名爆撚左 唔係要我逐個post慢慢取消留下話？ 以前hkg+可以一次過del好多留名post方便好多

我之前已經係站務台開過post 屌你 唔理我 學撚埋方仗d衰野

點樣一次過清留名？

點解無av二字

真係唔理

原來有限制，咁遲下仆得街

呢度班撚屌見個forum紅咗就唔修正啲功能
app版同網頁版留名已閱唔同步，由出嗰陣講到而家都唔肯改
高登個留名都唔會咁啦

咪係 屌佢老母

我屌你

人呢？

嗱 我份人呢就好有耐性既 屌你

人呢

幫你推下
利申：我呢幾日都搵緊連仔望遠是旦一日但無一個應機

更新左 可以DEL留名了